Проект реализован на Laravel и Vue.js

Дополнительные материалы - https://cloud.mail.ru/public/4BtZ/Kig5jxb9g



**Задача: Создать приложение для каталогизации навыков сотрудников.**
    
    1. Авторизация через jwt от нашего корпоративного.

	2. Возможность добавлять новый навык
		- Визард позволяющий задать отношение с другими навыками: родитльский, дочерний от другого навыка.
		- Присвоение категорий, например:
				Навык JavaScript, родительский, категория "Programming Language"
				Навык Angular.js, дочерний по отношению к JavaScript, категории "Frontend", "Framework"
				
			Таким образом выстраивается дерево навыков.
			
		- выбор одного из списков уровней навыка (описано ниже)
		
	3. Возможность выбирать навыки из дерева, и один из уровней характерезующих владение навыком (5 уровней в списке по умолчанию)
		- Список "I am experienced with"
	3.1 Возможность выбирать навыки из дерева
		- Список "I want to learn"
		
	4. Некоторые навыки могут иметь собственные описания уровней, например English будет иметь собственные уровни
		- can read only, can read & chat, can read & speak... (свой список)
		
		P.S. нужно создавать списки уровней и иметь список по умолчанию, если навыку не присвоен собственный список,
			 тогда использовать список по умолчанию
			 
	5. Обновлять свой текущий статус, 'IDLE', 'PART_TIME_OCCUPIED', 'FULL_TIME_OCCUPIED'
	
	6. Ролевая система: User, Admin.
	
	*УВЕДОМЛЕНИЯ*
	6. Ежемесечно отсылать уведомление о необходимости обновить навыки, если не было обновлений
	7. Ежедневно отправлять отчёт менеджерам проектов, о сотрудниках со статусом 'IDLE' или 'PART_TIME_OCCUPIED'
	
	*ПРОСМОТР*
	8. Список сотрудников со статусами
	9. Страница сотрудника, детальный просмотр
	    - пользователи с ролью User - могут редактировать только свой профиль, но могут просматривать все существующие;
	    - пользователи с  ролью Admin - могут редактировать и просматривать все профили.  